[I/A] PES MOBILE 2020 討論帖(235) 哀求黃前久美子回歸

● 官網：

● Download Link
IOS:
Android:

● 新手開波Q&A?

1. 洗唔洗刷首抽?
新手開波既時候會有好多抽，盡量黑波起手，coins留黎抽Fp(精選球員)，唔滿意既可以繼續刷到自己想要既球員為止。

3. 點樣改Email或者密碼?

4. 操控方法
操控類型有 Advanced 同 Classic 揀
推薦 Classic 佢類似手制咁樣同埋易上手啲

● 球員資料
PES DATABASE

要注意由於可能有球員更新，所以DATABASE 入面既100%抽球員可能有誤。

只需要直接search球員名，你就可以搵到該球員特性同數值。
而想搵一堆某類球員，可以憑Search Conditions自行set Filters 搵出黎。

● 不同底色球員資料
紅色=強化版legend(非常難中)(使用該球會球衣有加乘)（球員會保留至下季）
金色=普通版legend

紫色=強化版現役(現實比賽中表現良好的球員會出現係fp pool到)或club selection
藍色=普通版現役，跟隨現實球員表現，狀態會不同(可以3個黑波換一個)
灰色=舊版現役，狀態永遠C(2019版本或之前)

●畫面調整
新手入game 第一件事畫質轉60fps

但30fps low quality 比較慳電

教練，球員，沒有最強只有更強
因該每次更新，Konami 都會暗改教練球員走位，唔會通知，要靠老手用過先知

●實時系統
每周四維護6小時（10am-4pm)後，會按照現實球員表現而調整球員狀態；
另有巴打 隨時更新球員實際操作表現（暗改），詳情要留意留言

●教練更新
即日起，可簽入不同版本的同名教練。每日更新3次，已擁有的教練不能再簽下

●拍賣
根本球員條件（國籍，球會，年歲，能力）買球探組合球員
詳情：PES DATABASE
[url]

●賺取Gp方法

Open challenge ，打哂三關有75000gp

Matchday ，除左部分比賽有coins外，每關夠1500積分，可以觀戰賺取gp

季節賽掛tour(適宜新手)，以白銅銀波掛機，升班可以賺取23000~24000gp

●遊戲玩法

Tour &Tour Sim
用fp球員既%會高d (分數較高)

最少打2500 points 賺導師(幫球員升lv)

campaign sim

刷gp 用狀態A/B 銀波+白波bench(升班有23000gp~24000gp)

●Matchday

有coins既matchday 就打夠5500分
想刷gp可以繼續打 前300名可以參加比賽(抽籤)
無coins既matchday 打1500分就得 記得觀戰賺gp

兩種玩法

Preset team
使用該球會的藍底球員，不扣合約費

自已球員代表球會出戰
自由選擇代表一個球會，使用該球會球員球隊值會更高，獲得更多積分，且狀態必定A

球隊值：
legend 或Fp 800％
藍底 480％
灰底 400％
敵對球員 50％

例子（選擇國際米蘭）

629 club selection
英超
車路士 曼城

Iconic moment ～

歷年連登杯冠軍名單

2020UEFA: 月城雪兔
2020World cup: 出奧燒啦
2020歐洲x南美杯: 出奧燒啦
2500戰力杯: Aristo
第二屆普黑團體盃賽: Aristo 一生人三次 waiiiiiiii 我朋友係金毛獅王
Legend盃： 出奧燒啦、AC米蘭、 鳩改住先、球皇balotelli

Pes mobile三巨頭
牛
兔
啤

一生go? Last

吉巴go? Last

ok go
唔想咁易

吉吉始終都唔俾我見識t9威力
心淡

搶波bug輸足兩粒go

我廢

岩岩個巴打踢得幾好，我踢到pat屎咁

我都好廢
我地廢打廢好唔好呀 哈姆太狼

巴打放水先追返d
如果唔係實000

你放水我先起到身

巴打仲打唔打

好
大炒我吧

等一等 玩下第個陣先

好

Ok go ching

2月14日 晴
當我問Any pvp?時，吉吉一定秒回Go

心淡

下次同你打 休息了

卡吐勁到
小禁區傳失都救到
和ball算啦

十二碼都唔入 太差

見u紅左個後尾無攻炸
早d訓啦

下次唔洗咁 我已經輸到冇乜所謂了晚安

Ching你好黑仔呢場應該和波的

出齊四隻大舊衰都撞唔贏
唔緊要啦
good game bro

都唔過癮啦
晚安

感覺而家紅底玩落怪怪地ching good game下次再玩 訓先

我都覺
good night bro

Hi weak

咁早起身

近排成日都6點幾責醒 訓翻之後7點幾 9點幾又醒

訓得翻都ok

依加10點幾 唔訓了

雖然仲有啲攰

啲中東佬南亞佬(啲名咩撚嘢Islam, Muhammad)真係抵俾人歧視㗎喎，場場都lag網絡廢就唔好打啦dllm

上圖為日職matchday

起身返工？

今日紅日 Independence Day

Sor 我太無知了

uk唔關事嘅

關事就係independent from uk

咁你又冇錯
挑機未 唔想落床

Ok play with U go

終於順返一場

換翻隻黃韋拉先
紅仲係跟唔上節奏

更新完好容易搶波 好難控傳 加上我呢兩日lag
完全唔會控到球 只可以鬥大腳

唔lag喎
頭先係我猜失

我覺得搶波冇易到😑😑

再來？

仲唔訓

係咩 我少lag
go我同人打 下下俾人撞散

今次到我散曬
繼續?

lets go

Go

有冇去walmart買支美國旗仔玩
我依家成屋都整到好紅白藍🇺🇸

me -6
But 有啲lag

呢場最lag高圖最後笑死我

你反中亂港勢力 雖遠必誅

卡吐狗

起身了 肚餓

again? 我試下30fps

你同菊花兩隻老美走狗

Last

go 純粹想試下會唔會順啲

唔掂 30fps錯曬

傑斯唯一缺點係成日唔撚走身後盲眼位

gg

啲人會疾下疾下 踢落一格一格漫畫咁
一陣再試下low video quality

足球小將咁踢囉你當

hi

joesun

pvp?

啤咁早起身

尋晚勁早訓左

舒服
go one? Wanna try low graphics 會唔會順啲

好阿
gogo

go

下場同你

Who go

下半場好似順啲

u中柱
6x mins 奧巴唔知做咩射唔出

u控傳足球
我同連美斯玩先

不以物喜 不以己悲 中柱依然心態平靜

go one？繼續try wifi

一lag我啲控傳就廢曬

Let’s go?

Ok go

go 刺客巴

again?

梅拿

刺客巴勁左好多
我控傳打法好廢 好難打

算唔算lag

個波控多左 但預到菊花又要另一套打法
尋晚比佢大炒

算

我地都係大西北嘅可憐蟲

我都覺我個網最近廢撚到

菊花逼得好緊反擊好快

係同高登一樣

agger逼搶最強雙人組
唔明點做到

第一句 我聽緊啲乜嘢

屌

ok lets go

被懲罰了

sor 頭先捉撚咗隻蚊 暫停咗陣

諗起第二埸
我領先後
卡吐嚴重犯錯俾你偷左個波入左

我覺得啱啱呢場鏟孫嗰下靚到一個點 容許我打個J

btw 卡吐狗

yes 化解左son球單刀

go last one ?

得返6％電 充陣先

好 you tag me

lm

can try try?

Want try?
604800238 HKIndependence

try try
on street

Ok

似乎又係LtE/wifi

Btw sor 唔記得你名 原來你就係menuhin

其實LTE/wifi姐係咩問題

係咪都只係網速問題

好似話咩有時2個connection 會互通唔倒之類
晏啲再試下嚕

try now?

Go?

三隻猩都唔岀奧雲比我

好lag

+1

go?

gogoo

好撚大穫
ddg 下紅箭

唔梗要 冇龍都唔梗要

one last?

vvd 好硬。。。

唔識用owen

佢好似控波差少少？

可能好撚lag都關啲事

Again?

煮野食先唔打住

on street try try

cant ?

later then

Go?
到你了

其實佢出完紅卡係咪真係仲會有人抽金卡
金卡廢啲之餘加成又唔夠紅卡多

我用灰底

一早賣曬
用灰不如用藍

吹牙

我會抽金卡

歡迎進入pes 八奇 巴神抽卡領域

Y

Sorry 新手一問 點解打親活動（sim）10場9場都0：0 明明球隊實力同球隊精神都唔差 一係電腦隻龍就上晒身 問題出係邊？

4213

日本魂

仲要中場用兩個傻仔，唔使睇都知一定會hold住個波慢慢妹，

好似畀你講中晒 仲有丙朗 沙拿 永遠都係左扭右扭 唔傳唔射 直到畀人搶返個波
爸打有冇建議睇下可以點執

Ok who go

哥帥個陣唔得，試吓轉其他

70幾先中
好多重複黃底

Ono

抽左小野申二未

小野伸二好用？

屈g 空傳，盤帶

巴神

唔用vpn打啦
等下星期先

ani pvp?

Go show u ono

早玩早享受

隻野點有

Invite me

用日本vpn打電腦活動

any pvp？

wait 1min

你踢成點

被牛最後一分鐘b和

Ono 神調動

小野伸二勁？

仲要1射1中

Show u Ono vs owen

幾牛b

牛絲新竉

Du meine Seele, du mein Herz,
Du meine Wonn’, o du mein Schmerz

聖卡西配唔起ono

聖卡西已經擋左好多球
可惜佢面對既係奧雲

有冇人肚餓

庭打唔打埸

go囉

全場最好J個兩下
Ono , Messi one two
Ono pass to t9

hi 今朝我番訓左
但仲記得卡吐派膠個球

佢今期a態

佢腳下功夫係咁
如果紐亞 艾達臣就唔會

想要fp neuer

Realman 一定食呢d

真蝙蝠？

Realman 麻辣老水鴨下巴

go多埸 last?

滷水洗乜麻辣

不了，準備換衫出門口，btw robson同forlan勁到

U try try very good
去老味鋪買d老味，自己加辣炒炒佢

Ok me replace her

ok
u4cb 後防好硬
上半埸奧雲球單刀

我都鐘意麻辣 但冚過哂啲滷水香料味 咁樣好咩

都係唔打lu
準備出街 廢是遲到

渣嫁，婆奴talent

dislike
賣相

四川個堆都係咁

老水=底味

上面再加層麻辣 good good

第一次食我都好撚驚
食完

her

Again?
成日封我邊線吖嗱

唉
Go

Again?
你個陣有埋紅碧根鮑華同紅佩奧爾會好難打

挽過咁多個陣，唯有4cb係不變

今晚轉戰術
用返瘦返4312 等你無空位打反擊

追得好貼

盡力了
一見你係咁斬跑都跑到手軟

上半場好多角球

咁我用辛祖同pepe爆你兩邊

今場你個龍好屈 ➡️？↗️定⬆️？
幾個連環角都唔入
你隻美斯走位太難防 mark唔到

有冇ching知道下星期4出紅底定黃底

↗️
我有拉隻龍去守你角球發覺有啲work
好過企定定去守
笠射你好難守我成日笠你

我估利 車im

而家gp都唔知有乜用

想同高登巴打場

番緊工，ching今晚搵你

世紀之戰

美斯笠射好難守

我always輸波

Bug 黎

40碼都比人笠到

返六日 唔撚易

我估繼續黃底，出埋 cruijff 個啲

我part time仔還好啦

我就係等緊cruijff出左課爆佢

身心疲累

唔番工冇錢搵紅底啊dklm

你全金波夠做唔好課啦

主要係自己又睇開波同踢開波，然後呢隻game抽野又好撚爽，抽到番黎真係會勁，加上又唔似其他game抽完番黎勁得1個月呃錢得黎算有良心

有d似柏金

用紅底係爽 top tier果堆無恥到

Ono 屌打

最無恥應該係路明
torres雖然快 但係起碼無咁痴腳 左腳亦都廢啲

路明真係on9又扭得又撞得又左右開弓，仲要有埋頭，走位又勁

攞波跑應該快過T9

搵人死追路明

what about奧雲?

照追

路明不再屈機
遲吓到紅底奧雲仔屈

巨頭
想玩9981斬 應該咩陣好 同埋斬波係pass定through pass好

我覺得fp拉莫斯幾好守路明唔知點解

只限紅路明

自從引入紅底傳奇之後，紅傳奇同金傳奇的表現可以話係天淵之別。雖然個樣同model一樣，但由於傳奇屬性唔同，場上表現都判若兩人。

具體例子有金古列治好懶唔願跑，但紅古列治可以打到滿場飛、box-to-box咁。又或者好似金韋拉咁，比紅韋拉的硬直時間更多，速度、走位、攔截都差好多，尤其是禁區外圍遠射，紅韋拉基本可以中目標先。而且紅韋拉響插走位上遠勝金韋拉。

更加唔使講全方位+1/+2能力 某幾項數值仲會+4/+5
要知道平時升等級要升4-5級先會換嚟全方位數值+1
更加唔使講轉球會的buff

可以咁講 你用金底的手感同紅底手感係完全唔同
紅底算係對傳奇remake版 只有樣同model一樣

所以打親紅底陣先會難咁多
因為真係勁好撚多

Any one play one

不過t9係打起跑果下 唔太同 btw agger路明on9

個pass無用過

Me 頭先online唔lag

信你 t9專家

Go!

go@%¥€£>*%*{+]

政府回水一萬

又唔好咁講-.-btw 我覺得t9真係一定要2 cf 幫手cover 或者拉走人 單箭比人一定夾死

真，我都覺，似T9現實起步頭三下

本來冇諗住抽，同完你打心思思想抽

Slow

巴神
最愛
啤巴

雲巴都係好屈機 射波身位走位遠射 不過t9+路明應該公認最勁 fit返4312跑狗

Dklm一於再出果時抽爆佢

係喎 全部+1都要升4-5級唔講都唔覺

雲巴加路明都好fit

My bad still lag
Btw Messi 大四喜

雲巴成日要手動拉好煩加上我對T9有愛

最愛隻adriano同morientes走位勁能過雲巴

唔覺得紅viera好用過金viera

已死

Fake news

5212已死

why

pique俾adriano一野爆開
好撚灰

係3232lmf rmf 嚟

佢隻阿祖成隻牛咁屌

我諗住下次同佢打用阿祖cb鬥撞

佢playing style 幾吸引 不過我都係對t9有愛 特登刷

咪癲

要升4-5級先全部+1
你覺得+1同冇+1無分別？
仲有球會boost喎

我覺啊但我本身冇計高全部加一要升幾多級 你講先知

唔怪得咁撚廢

紅韋拉截波勁好多喎
同埋速度快好多

唔覺咩

金底奧雲遠射都得

需要出kante

認真，比你撞鳩開好灰

紅底單刀飛機黎講T9 先number 1

你一定冇傳中

啱啱巴神俾我一嘢爆過咗，不過只有一次

我有計
踢半場後備入替

傳中都用through pass

有時係會車仔費托上身 不過我九成時間都係利物浦t9

想睇你一野爆過佢果時巴神個樣係點

之前試過 威脅唔大 如果對面有心mark 單箭真係冇肉食

牛清岩唔岩

diu ching啲搵圖技術同最愛有得鬥

Messi大四喜
而家出去飲茶 唔打住

屌 我都覺呢張好撚正

呢個係咪攞奬，我肯定你見到第一下一定爆笑

巴神高峰 殺德國 打到入決賽

好似係三屆前

仆你個街 看圖說故事 cls

輸4-0

明明係見到會員咁on9,哭𠹌咗

垃圾conte 以為自己好撚勁 唔用巴神 用堆垃圾工兵打三後衛 用基亞卓連尼 eder 呢啲進攻

Anyone go?

巴神太廢
打意丁都浪鳩費

對住全盛西班牙 巴神一人之力難以扭轉乾坤

一出道無幾耐都已經打三冠王國米

Lord賓 連美斯級數

Rooney破阿仙奴不敗

巴神乃曼城首奪英超功臣

叫老雞啦

16歲唔叫幾時叫

一句講曬
巴神勁=負評
巴神唔差=正評

最愛有無30歲

呼吸=巴神廢

唔呼吸=巴神<朗尼

勁

廢

我推介 吉五雪(文乃)

唯一助攻

佢係就係on9 d

猩猩、恩尼斯達、迪高、馬圖斯、韋拉 、堅尼出晒都唔中古烈治k杜要玩9到我幾時
p.s上面全部已經抽到晒紅底

高峰係俾魔佬carry拎歐聯

好喜歡他

五毛

金底而家冇乜用

過主啦

點解？

做乜

小弟想放帳
有冇師兄知邊度最好放？Thanks

平時我都笑7個youbter
但今次用無又又黎形容ono

有乜，

有三個負評話巴神勁
零正評

我負咗 好賤啊

一句講曬
巴神on9=負評
巴神好撚on99=正評

g

她釋出溫柔 我發覺經已事後
她聲音親厚 但未及跟她協奏

anyone go

基本上拜仁曼聯巴塞阿仙奴羅馬祖雲達斯全部現役嘅都齊
精選嗰啲就費事擺出嚟，都唔值錢
師兄有咩好地方建議我放？

any p?

華麗傳球

no but long time no c

bb

現實個巴神就一般

但連登既pes mobile post
就一定係得一個字

勁！

勁

on9

十年如一日

go, but forgot yr id

705360341 kg

invited

㫌轉拍賣

佢搞笑姐又唔好咁講

大師兄終於番黎喇
3vs7

牙朗傳俾美斯頂入

系甘

有嘢做 要夜啲

Carousell易唔易放？會唔會擺好耐都放唔到
之前一直喺其他地方擺咗好耐都冇人要
本身目標都只係$4000

ok go

有4000自己去抽好過喇

蘇B新陣

lag

Not that good

Ok try try me

控球長傳中央=中共

ok, go

團辰

next?

我諗4000冇可能抽到好似我咁多
都係想益下其他人

咩名嚟

人係有賭博嘅心，

肥仔版

綠木真係好勁

ok show me

卡路士 迪比 maldini 都冇

Watching

不過其實4000合理，

real match？

巴神用梗你ac?

卡西配唔起ono

巴神好慘

Ok go show u Ono real power

你個ac咁多紅卡賣4000？
課左幾多？ 點解可以賣咁平？

屌 好撚衰 巴神躺著也中槍

冇紅色啫，同埋冇話過紅色傳奇嗰啲都齊晒

踏河山輕帶笑我獨行 如逝水若行雲~

歡迎返來

不過呢句真係好撚正

課左5000幾6000唔夠
玩左4年都想放棄啦
所以求有心人接收
所以想睇吓邊度放最好，可以快啲有有心人接手

光復香港
時代革命

係姫係公主

三劍俠都唔齊 點賣到好價錢？

冇柏金 冇雲巴士頓 冇古列治 冇白賴仁笠臣
冇古迪 冇紅迪高
仲有好多勁人都冇

唔求好價，只求4000
我覺得真係差唔多
連最難抽嗰隻費托都有，其實都應該差唔多

幾勁，啲波吓吓到腳

我見成日有人放 應該ok

終於上水

哇屌咁樣講好多隻我都冇
我平時都係得閒抽下咁
冇興趣嘅球隊多數都唔會俾錢抽

Ono 最好配so9

again? try ono

我明白你感受
又唔係我買

我都課成20k啦 隻隻紅卡都齊
不過賣4000有少少... 加油啦

同埋最難抽係齊三劍俠

同埋我係曼狗
所以曼聯會多啲有興趣

Ching課左2皮咁喪？

賣家同玩家係唔同講法

ching go one with me?

ok, 打埋呢場

好小事姐

Ching既full team係點

都係嘅
自己好想要曼聯史高斯
就抽極都抽唔中
跟住國際米蘭一抽免費
就即刻中Adriano
之後AC米蘭三劍俠個次，自己又冇乜興趣
點知免費又中列卡特

之前玩嘅時候冇諗過經濟價值
目的都只係想要我想要嘅人
都明講經濟價值嘅話三劍俠一定值好多

yr id?

好啊我睇吓先
想放好耐㗎啦
都冇咩興趣繼續玩落去

幾幽默

893761826 Qxx Mxxx

勁過碧咸

等三隻紅值得抽
韋拉
碧咸
廢托

20k有啲癲
不過今朝有酒今朝醉啦
睇嚟師兄有諗過做K社股東

requested

美斯x沙維x小白

齊晒呢三隻
但係始終都係冇人要我個ac
托利斯係最難抽

玩fifa ut未仲課得仲多 下下100k起跳
最緊要齊紅卡

@最愛 估價

gogo

小弟對好多紅色嘅本身冇乜興趣
所以可能咁樣就會課得少過大家
真係為抽而抽嘅只係得托利斯果次一次過俾咗$700

依度有人為紅韋拉抽左37000金幣

其實我覺得4000蚊黎講性價比都值，不過應該冇乜人一次過肯dum出黎，好似課金咁都唔會一次課4000

韋拉唔難，好似10至20就搞掂
龍格堡就無啦啦抽咗三隻返黎
總共好似50抽到
之後就放棄咗
一隻路斯基都冇

唉
真係唯有叫下春
真係想放

師兄覺得我個Account值唔值4000？

玩住先啦Ching 可能放左你又後悔 你話晒都玩左4年

唉
都係嘅都驚自己會後悔
但係而家都少玩咗好多
又想換返港紙
玩來玩去都係打電腦同打matchday
其實都真係好悶

one more?

ok

上黎打pvp 我地全部都係咁 咁先好玩

ching一手好牌但淨係練兵唔打仗

講真4000蚊都做唔到咩啦除非你等錢洗，如果唔係有隻game玩下都幾好

練都唔練
我有成3000個導師
全部我都極少用

淨係得閒無聊打下

我驚上嚟獻醜
Matchday 我都打得好hea
贏同輸都唔緊要
攞5500分最重要

4年洗左6000蚊，除番開一個月課125咁樣有冇咁肉赤？

都係嘅不過想套現，
可能去買下其他嘢或者玩第二啲遊戲仲好

冇所謂 我哋呢度有個rubbish叫巴神都成日獻醜

屌 又黎

屌師兄真係搞到我笑咗出嚟
你咁樣講完真係冇咁肉赤
以前由中學尾玩到而家大學
中學生$125好多㗎啦

love u 啤

呢度啲人個個都課咁撚多嘅

俾盡10000

咁多呀師兄
Btw你就係巴神？

鶴立雞群係會被人針對

巴神打場？

啱啱翻到屋企 要沖個涼先 sor

Hi rubbish

咁真係咁計架麻你買部手機都會預番用到幾耐先會買，一樣道理

kg今晚打唔打

1部iphone都皮幾啦屌

now? 今晚可能要再夜啲先上水

屈龍

巴神識唔識嬲

仲打唔打

佢冇咁小氣-.-大方同on9係佢優點

岩啦 我今晚都要夜
你仲未見識到奧雲

咁又係嘅
等我試吓得閒擺上Carousell 睇吓有冇人要先啦
下次再搵各位師兄打online

呢個真你地2個互動好撚正

巴神係好人黎 又搞笑

小心有d撚樣想呃帳

唔該師兄
應該會prefer面交
始終都算係大額數字

總之一定要面交 有保障

係on9下先好玩，下下咁認真好悶

路明表示: who?

佢同一生人三次呢個會員一樣係一定要屌

我自己用開呢個陣，你哋覺得有冇問題？
呢個陣我都用咗好耐

nmlgb

知我者莫若啤巴
邊個誹謗我 我保留起訴的權利

收皮啦

ching扭波幾勁

最愛

我律師黎

喺度扭毛巾姐
你啲組織真係快準
路明痴撚線

last?

ok last

係 電競巴扭波幾勁

Anyone go

見到咸爺唔打邊就知唔識波

Let’s happy

Me no

AC巴係你既同好

Ok old ghost go
Show u 4411

Show u ono

本身用開碧咸打邊
但係龍格堡太勁抽
所以要碧咸打返入去中路
或者之後會擺返馬圖斯上去

想知邊個係AC巴

anyone happy

咁都記得

me no

Go one

記得有個巴打扭波勁，不過太多巴打唔記得邊個提一提就諗番起了，可惜呢個版扭到好易比人後追

鏟反擊直紅

月兔都勁

2500 -3000，兩小時可售出

所以一係扭完成pat野訓低哂一係即刻傳

想當年阿叔我4000都追唔到0.2%嘅碧咸

無腦，你話識唔識

Ono 痛失三次黃金機會

ono 廢撚到oh no
明明你球後腳俾得咁靚

點解面交就安全

Go?
我好廢咋

18年產物

go few dllm

熟練度未夠

豚豚

pes acc測量師

等你練完 睇下點

屌，4213啦 giggs t9 Beckham

Anyone

Go
留手呀巴打

牛

go rubbish

Ono廢撚到oh no好on9又好好笑

佢頭先嗰場打得好的
係日本仔柒

Go balobish

....go

下咁唔通唔面交仲安全?

面交被踢爆對方無錢 可能出刀斬你
但網上交 至少可以保命

有道理

可能條友勁撚大隻強迫你免費送比佢

你咁講我都冇計

原本啤巴都咁撚正

啤巴

團長

玩唔玩

要夜d 而家先等緊巴士

呢場順到

碧咸打翼鋒位好咩？

Again no this bitch陣

Bitch formation refers to yours or mine?
Ok go

go last

好難玩

一唔lag 仲想打贏我

做乜唔屠我哋

未番到屋企，轉頭不過邊個屠邊個都未知

用垃圾陣都搞掂你啦

岩岩改造左隊金波，轉頭玩玩佢

不了

唔好咁啦巴神

Anyone wanna try my 100 messi

巴打讓我 好感動

佢送嗰兩隻都真係幾廢

Again?
4中堅陣好難破

no la

依兩隻可以令個帳賣貴200蚊

識禁制既都有 有咩值錢

以前有個巴打狂用尼馬扭波
記唔記得係邊位巴打？

開過光 可以賣貴d
正如有紅老馬同紅日本仔 可以加價放

牙朗又入又有a狀態用

又55波

對中堅夠穩？btw，隻路明點解突左出黎

闊版4312

邊個教練黎

碧咸企得好開 方便大腳斬
主要托利b鳩衝追波 萬一唔中再靠路明執雞
柏金帶波餵直線
雙清道夫帶建立風格 企位比平時普通中堅更後
防止有人屈大腳+包皮/路明跑狗bug
加上可以換恩沙基後備殺手+雲巴士頓屈遠射
同埋個國米cb都好屈 個風格令佢主動入對面禁區頂角球
令禁區頂波的唔止三個頂 而係四個頂

寫論文?

34.5/100

巴打好有研究呢個教練仲有冇

碧根鮑華佩奧爾巴里斯打中堅好屈
唔介意可以用埋蘇金寶落去
韋拉唔用係怕佢失位 導致銅牆鐵壁出現缺口
柏金 迪高 古迪 放攻中唔錯 創造型中場派牌都好毒
而且企位後少少 又截到波
當然 沙維 同 傑斯放攻中都唔錯 睇你想扭多定傳多

中鋒有阿祖巴迪高屈遠射 托利b奧雲屈速 路明迪比亞路屈執雞補射 睇你打法係點
當然 柏金都可以打到中鋒

Today is my day

韋拉的確易失位，我都覺

有冇ching打場

想同你打 不過出街了

你好似唔係hk？

巴神係意大利

攻中告魯夫唔會係最好？

加油

唔係紅底
雖然佢係唔錯 但依排弱左好多 傳失射失同一撞即失波

輸俾全金

阿祖安奴真係守死左阿祖安奴

痴線佬發現

阿祖cb有得諗喎

cls 牛絲都要respect你

同病相憐

One more?今日末嬴過， 好頂得

之前雙箭頭放一隻Felix ss，而家棄用佢順左好撚多，佢又唔走位

Ok go bro

個果好廢
最勁既係用拉素Icoin , s silva 扭波，唔知棄左未

叫咩名？
雖然佢好廢 但佢用尼馬扭得仲勁過電莖巴

阿祖安奴盡左力

我想享受阿祖頂死人

唔係講笑，有1.2球唔係阿祖cb可能比你撞開入左

係，紅卡cb 都未試過bug唔過

我屌呢個ching我街場撞過

無錯 就係佢
電莖巴亂扭都可以上神枱 當佢地見到依位巴打用尼馬扭波會唔會嚇到瀨屎

街埸見過以為fb阿叔，所以出盡力

Ching仲打唔打？last one

呢個真係2線
我都守到
我守唔到個d先屈g

最勁果個係：
D silva 由中圈1個扭入30碼內，就算撞到佢foul ，都比佢卡路士屈罰球

老屎忽又神化上神台

2019定2020先？
2019扭得好勁就收皮啦

我出哂大肉腸先叫間唔中stop到佢扭波
由中圈扭到入3碼細禁內

冇分別，佢扭波係沿地自轉

上年個個原地轉圈=無敵
今年你扭到一個我包你過唔到我第二個

你都輸波
我同佢打全勝喎

識玩一定交個波比佢扭
佢防守同組織麻麻

扭波一流 射波三流
同埋佢唔識傳波 成日交醫院波

慘被追和

強制追和

K社

你隻阿祖真係麻鬼煩

佢嘅對手只有自己

下次都係唔用呢招btw感覺全金波仲順，可能呢堆紅底我少用

黎多鋪？

你啲金數值其實好高下，啲紅唔知點講，可能我今日狀態唔好，睇嘢愈來愈慢明明預判個位，點知佢哋又無啦啦轉身，仲諗住嬴到一埸

其實係，個個金波都係妖人，我覺得呢隊其實都唔係金波隊

Ok real last one

一生呢

聽日頭場呢隻得得地

做緊乜

有冇深夜pvp

卡雲尼小學雞射術

Ching覺唔覺我隻李城中堅好勁我覺得佢好撚好用

抽唔到巴神

佢同潘隻都ok
但潘個隻削左d

績就潘贏

好勁 阿祖都過唔到

真根本唔似90

Ching打？報仇

屌今日冇同巴神打

Go bro

好事
愛國人士食緊海底撈

Ching 幾時教我玩T9？

any P? play 2

你金波隊都幾勁

我以為入3粒夠皮仆街你T9大四喜？

認真你真係玩到佢出神入化

連你都有人吹奏

過奬了 我佩服你金波都咁勁就真 搓得好順

久美子

go? long time no play

係海底撈食緊野

唔通吹你咩-.-

5毛。。。

我屌打你

On9方面係

振興英國經濟

你對高登巴係咪120%認真
點解可以連勝

堂堂大英帝國豈要靠支那

對佢邊敢hea 唔想輸8:0

我覺得佢會收手嗰種黎
唔係菊花

佢同wai巴邊個勁

唔同打法
我個人覺得高登巴

bno萬歲等我地香港人黎振興英國經濟

我覺得你隻T9真係勁到仆街，街場果d小學雞T9

我本來唔諗住抽T9，我而家下定決心抽佢老母

錯隊

rip

屌佢果隻唔係機會但都做到機會出黎

可以照打

佢地都係狂攻 但係高巴有招though pass 套路好似多元化d

可以照打, 我當試ono

...
咁我走場做乜

我呢

一齊用t9互射

5g

主要係玩佢速度同射波以前玩開牙朗

你同wai巴差好遠

你妹到仆街 死都要tiki taka

我迷撚左比你隻T9搞到

同佢打左五場only

真足球fans就應該係咁

你隻路明都唔差

U =fake fans

認真T9有咩技巧

傳控

將佢當成主角 圍住佢黎踢 每次造波最後一腳都係用佢finish 幫佢搵空位 應該會發揮得大作用d

菊花召喚

你同刺客打啦

最近好忙啊

冇同你打幾日 我退步好多

你前幾日寸佢跌rating

唔係play 2咩

係，要睇波

我公認呢度肉便器

不要妄自菲薄 咪同我55波

你千三分都肉便器 咁我地係咩

你係

歷史了，之前唔想打放喺度拎完coin就算

岩岩果個係你full team？

你試過0分未

死開啦lag狗= =

啲人屈你人腳
你傳控打法係我認可的

唔lag會屠你^_^

算係了 我接近冇課過 個ac除左t9其他都係裝飾品

我覺得你咁樣打機最醒目

no need your proof la =.=

Me team name tikitaka ==

Again?
打得好立體

眼瞓了
要聽日先打

同你打咁耐 未讚過我

幾球W進攻
睇到你卡路士都呆左

blackboard is not black

等我研究下點守你T9

白馬非馬

其實唔係 我之前有個ac有課下的 之後唔用棄左

我有打過跟住你無啦啦del game

我係話我d進攻
佢得一球古列治遠射 都靚嘅

火很熱

好難打
有諗過同你打轉防守陣驚仲大鑊

我自己同你一樣都係狂攻果d人 咁先爽諗點守我反而會走去入多幾粒

any ht pvp

我記得比你四射四中入我

我淨係記得打完你話del game

go 1

你係咪調轉左

Sor 原來唔係同我講 自膠

咁夜都唔訓

打緊其他機同fd無計啦番工得晚黑有時間打機

轉頭同你打場？

食緊晚飯

你而家係係邊？

海底撈

你唔係唔係香港咩？

海底撈衝出國際

姐係你係咩國家

英吉利

本身已經準備del 打埋更加要del 黑哨

個排我用緊4312
無恥陣

會唔會比人歧視？

4312好勁 防守好穩 d人都少派膠

我遇過少過五次

睇到你想用拉膠去封位
一路退一路封傳波位
結果都截唔到波就咁入波

頭先差少少輸第二粒
明明叫左keeper出迎 但冇反應
係要第二次先叫到佢出嚟

好彩中柱彈出
其實美斯接波再想補射都知埋唔切你身搶波
所以封你位算

如果唔換ono的話我應該輸

ono熟練滿再試下

Go one with me?
I use restaurant WiFi

真男人唔用

Real man use 4312

go one?

有清go 玩多場訓

Hi I go with you
Restaurant WiFi

Go 巴神

屌 踢得好智障

你bug來的次次對你都唔識玩咁

全金波都屌打我

應該係lag lag地既問題

餐廳wifi都算係咁
好似順過係屋企

我踢到成個傻仔咁btw你個咩教練

係你屋企果個都幾災難

我覺得都係55開既姐你都多機會

下你屌打我wormourinho 而家唔知仲係咪4312
我對你啲機會全部炒曬

你有李氏力場

再黎？呢鋪唔多過癮

ok go 16% battery

我教你點守佢t9

佢其實只係透過 時㩒時唔㩒 奔跑制
去營造一種 瞬間爆過一、兩個球員 的效果
再因為一野推過 一、兩個球員 而有空檔俾佢推大位射波
由於佢有足夠時間同空間等佢隻t9/牙朗長按射門制
所以就有好多死角/世界波/門將撲唔到的入球

點防守呢
唔好施壓 壓逼 協防
佢通常用 爆發力高/99 速度高/9X 同 走位靚(進攻意識高/9X)
你一逼搶 後面就有空間俾佢狂跑
同時由於佢會響你逼搶時一野爆過
所以一下子你會冇左1/2個防守球員

同時佢成日都用假射動作fake門將/防守球員
佢一扣 你如果咁啱又逼緊佢 兩個人夾緊佢
恭喜你 你的防守球員進入了硬直cd時間
佢再加速一爆 就過左你d人
或者一個遠射 你又輸一粒了

點打佢呢
龜縮 不斷退後 唔好逼佢
等佢不斷帶
你只要見佢推大位/加速
即刻封佢射門路線 一般都可以擋走佢d射波

再不斷打防反 佢就bye bye了
防反一失敗 唔好逼
所有人不斷退後 封佢路 最緊要唔好逼搶
見佢加速推大位時 留意t9動作 尤其是佢雙腳
擋撚走佢射波就ok了

尤其當佢中圈開波
你要加倍小心 佢成日屈開波bug入波
趁你d人仲未走定位就打入禁區射
所以退縮封佢路係最好做法
但佢逢親中圈開波都要加倍小心
要打醒十二分精神
佢one two/隊友插前響開波bug面前尤其屈機
要不斷退後唔好無啦啦衝前去
唔係的話你好易因為開波d人走到散晒就輸波

點贏佢呢 佢有幾樣野弱嘅
怕大腳防反
怕角球
怕傳中
同埋怕死球 尤其係死球 佢守唔到咁濟

只要佢一失波 各位巴打 反擊吧
只要認真少少打其實好易贏

打到我懷疑人生

唔係 可能係laglag地姐

你未發揮到姐

你堅勁我未試過打其他人次次都輸

Ching真係好有心睇得出係勁人，得閒同你多pvp交流，確實不斷退後守係最好，btw呢到巴打個個都有一套打法，個個都勁，同街場d人2回事，我會吸取你意見的

Too long didn’t read la
邊個睇曬成篇正評我pls

次次都好運少少

我睇晒 but P牌仔

go last? 有個充電器

我防守真係好撚差，得閒跟ching學下野

唔好聽佢講同佢鬥攻
你一同佢鬥攻 d人出晒嚟
大把空位俾佢前面CF AMF CF走位互傳
仲未計佢識叫人插前走位引開你d防守球員
所以最緊要唔好夾佢就得

訓了bro聽日再玩 仆街聽日仲要番早

仲玩到咁夜goodnight bro

鬥攻咪又係俾高登sm

Ok tmr i will try try，btw我同你打過一次都知你防守勁

抵你輸俾人地隻t9
同佢打係咪成日都俾佢入波 俾佢屠呀
抵啦

以為自己神算啊
高登巴都無t9
吉巴屠唔到我

菊巴真係好有心我諗我有T9都唔夠吉巴玩得勁佢太純熟，直頭二合為一咁，btw訓了2位巴打，上左黎連登玩好玩好多2位bro good night

吉巴嫌你lag狗搞到佢踢唔順
啱嘅 個網差到踢唔到都可以贏吉巴隻t9架

而且頭先我段野係教你點守吉巴隻t9
關高登巴咩事
第一句都未睇就亂噏 巴神唔止on9仲要睇眼科

打機唔好傷和氣求開心

我目標要令所有人都識點對付吉巴

Ok real sleepgood night巴神 聽日再同你玩

係啦
煩撚過西

嬲了

以和為貴巴神lag都唔想的 佢自己都玩得唔爽

認真我脾氣幾好的

2位巴打都好好一個又肯教肯大家交流，一個搞笑，2個都nice

聽日見巴打

爬完文
wtf

早

Joesun

點睇買2手鞋著呢樣野？

我唔會
不過好多女都係二手啦 無所謂啦

我唔知點解波砵就ok
但出街鞋就有少少抗拒 但對fly knit racer 真係買唔翻全新 一係就好貴

利申 冇處女情意結

我無玩鞋 唔識
千金難買心頭好 無全新 咪二手
最緊要自己欣賞

開波打2場？

十分鐘後ok?
唔好嫌我la g

好 你再叫我

can go now

呢場美斯廢到癲

錯失太多機會 半場俾你換走

再來

go 雖然有啲眼訓

互有攻守你猜得好啲

gg 早抖
美斯ss 幾好玩

Go 多場？跟住真係訓了

go my fd今日唔算lag

俾你tikitaka

真點tikitaka
羅馬

黑鬼隊無abraham(⬇️)無左靈魂
完敗

車狗必需死

阿記繼續贏波

希望我熱不勝到38周 摩狗躝

無所謂啦 阿熱都係排唔到第五
炒摩可以請邊個

邊個都好 唔撚想見倒摩狗

陣間連輸4場

我又番黎了ching今晚都係要早訓 搞唔掂

我瞓醒仲見到你

遲過你訓早過你起身

Play one?
叉滿電的人

搭緊車番工 收唔到收工再打

星期日返工ok

巴神死出嚟挑機未
豚長呢

責醒 繼續訓

責醒都知我叫你 l

五分鐘前醒左 追下post見到你大發厥詞

咁又唔洗咁串既我會努力的

咩係醫院波

我呢d pt個個星期都番唔同

不用理佢，發梗開口夢

睇曬置頂未 學唔學到野

冇串你喎
你扭波個時機仲未掌握得好好
而且你扭完人唔識加速擺脫 扭完又俾人再夾過

佢用尼馬扭完係可以再請你食塵 你要搵完下一個去封佢
不過係唔識射波入網咁解

Go?

都係既 唔打住

我睇人睇得唔夠遠

果個ching係幾扭得，不過基本上就係得扭波扭到你贏波好似輸波咁，我覺得電競巴係恰到好處，果個真係扭多左

麻友

恰到好處全部都係廢廢地既

有時太上腳易令人反感，冇理由橫傳搞掂既係都要撚2腳演野架我覺得你好唔錯了，我有時扭波變射波，屌出聲

go未

喺街，夜啲先

LTE/Wifi

try try

打場？

食緊lunch
15mins後ok？

how is me this time

食梗飯 今晚先

鳩鏟

不嬲都係

中到一下就得

Pvp

讓你姐
唔係你又發脾四唔打

go1 then lunch

好波
但

個名仲好

名字已被屏蔽
btw owen

owen:今埸唔計 未夠熟練度

晏啲再打

你食完野 find me

weak到依家

琴日大家都訓咗

play one then eat

斷咗

啤巴落敗了

try again

挪威巴點解咁勁

菊花巴可以教下點用t9?
完全唔識用

sorry lag

nevermind
u owen專蝦我

1001

go？

糕

邊個蝦到你
但奧雲個球射得幾靚

你係師傅
贏我好正常

隻game周年係幾時?

robson

4cb
one more?

咁都反杯到

氣勢係你到

沙拿入兩粒 對抗4cb 盡力了

好在下半場換咗rodrigo出嚟 兩球都係佢出

神調動
go唔go多埸？

呢個陣唔用4cb被人反擊反到傻，前面5隻加兩閘攻晒上去，一失波就好易輸

wait 轉陣拆你4cb

牛b到射咗11下

我－6 今埸靠son